\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Lauscher-Lied}

\beginsong{Lauscher-Lied}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/lauscherlied} 

\beginverse 
2. S\chord{e}uchst du dich s\chord{G}elbst? Dann lausche nicht n\chord{D}ur \\
in dich hinein - nein, folge der Sp\chord{e}ur. \\
Lernst du zu h\chord{G}ören, wie andre dich s\chord{D}ehn, \\
wirst nach und nach dich endlich verst\chord{G}ehn.\ \chord{G | D | C h | e} \\
\endverse

\newpage

\beginverse
3. Der Gr\chord{e}aue erz\chord{G}ählt, was ''wirklich'' gesch\chord{D}ieht. \\
Doch zählt er nur auf, was jedermann s\chord{e}ieht. \\
Die Wirklichk\chord{G}eit viel tiefer gr\chord{D}eift, \\
als das, was sichtbar dein Auge str\chord{G}eift. \\
\endverse

\beginverse
4. I\chord{e}st denn volk\chord{G}ommen, was endgültig, f\chord{D}est, \\
wenn alles erreicht, was dich träumen l\chord{e}ässt? \\
Kann erst, was l\chord{G}ebt vollkommen s\chord{D}ein -  \\
und nur, was wächst vollkommen ged\chord{G}eihn.\ \chord{G | D | C h | e} \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}[130]{-20}
W\&W: Almut Karig, Juli 2013
\end{angaben}
